咱們中國人在香港是貴族階級 吃個百元盒飯天公地道

只有你們這些低賤的港狗才要吃十幾二十元一個的燒臘飯配洗鑊水 真是狗也不幹